究竟讀art有咩出路

個人畫開人像素描畫左幾年 想試下多啲唔同畫風
好似DC marvel果種美漫風格
真係好撚好玩 好好j
想喺呢個field度繼續玩落去 學多啲嘢

今年jupas揀左科fine art 都唔知自己揀黎做乜
其實讀完出黎搵工係咪真係等乞食

識得朋友做 game art
生活叫過得去
但上 production 個期意外既要同 it 狗一齊開 ot

教畫畫

做老師

乞食.

其實上面講得岩,
畫GAME 香港都係一世請唔到人,
雖然人工都係好垃圾
如果唔係電腦盲會好少少0既

香港好多科都係讀完乞食架啦 咩文學 哲學咪一樣

呢科未必搵到大錢
但工都多嘅
畢業生乜類型都有
教嘢、設計、插畫、搞活動⋯

利申：art畢業生

乞食

學設計喺可以做乜範疇嘅設計 想玩創作

DC 好好J, 絲打J開邊個

啱啱追完dark night metal
近排j umbrella academy 畫風好正

Dark night metal 正爆

留名
素描從0開始學，大概練幾耐先似樣？

係香港hr on9，淨係識睇major
根本香港大部分工種都唔需要讀果個major先識做
外國請人都唔會咁睇major
btw社會風氣同大學分科太細/太職業導向都有份搞成咁

比較相近又搵到兩餐應該會係architect 同其他related disciplines

揀左architect 唔知夠唔夠分

試下Landscape architect or urban planning 加個urban design master

你咁既水平唔好諗住靠畫畫搵食啦
連支那高考素描水平都未到

五年…對唔住，你令我諗起袁生

業餘姐 我讀緊果啲都唔係art
自己想搵啲專科學 有興趣想學呢範

例如咩專科？

好似話通常讀完嘅人會做博物館d行政人員

個啲好似要讀art history 先得